點解巴膠就可以光明正大影巴士

腳膠就要偷拍

你有錢
可以學劉公子咁
拍乜都得